留意到19大開完好多手足都蒲返晒頭

豬腦，加力果班做晒中委

希望咁多位大大可以帶挈我就返一官半職

已經同黨反映左你出色既表現，佢地都予以肯定

政治常委

多謝豬總美言

介紹左佢入黨先啦

多左90後做中委

我同意習近平主義🙋

阿仙奴係咁贏波

已經準備將波台收歸入去統戰部做思想委員會

我喊足幾日
習大大

牙達係咪地下黨員？

年輕化係刁大大基本國策

成個post都係黨員

係

熱狗都係

果日同佢地食飯

牙暪未夠班啦，咁撚弱智